無論死幾多人，流感三月中都會完

唔知武漢流感今次會唔會死人多過普通流感呢？

流感 拉

WHO ARE YOU？

連登仔真係學富五車
咁都可以預視到
明明上面爆到封省
建國而黎都未撚封過城

三月中就已經過高峰期

流感？

肺炎同流感都未識分就收皮啦

屌
依家係流感咩！？

明明樓主係想講啲人成日拉埋美國流感黎講 話肺炎洗乜咁驚

點解咁多人屌樓主

佢講武漢流感

年初一唔想話你
你初三帶個腦出嚟傾

多過西班牙流感